譚仔事件已完唔該推返行動post

完你老母
公開cctv以示清白先講